[nba] 訓左無睇，請問宇宙勇大炒黑石箭幾多十萬分？

留名睇answer 等住笑班垃圾

啲推波仔實好嬲

比人屈返三分轉頭

Sweep 仲有咩嬲

輸到推人幾獲

剩係睇reference, haren 15射3中， cp3 5射1中

另一個post先見你話勇4:0，又燈

勇狗

垃圾箭唔輸得

勇士比人炒

放一場俾你地以為有機？

唔燈邊有得笑

有得笑好笑啦，下場炒到你老母都唔認得

而家唔笑唔通等拜山先笑咩

火箭： game one放一場俾你地以為有機？
😳🤭

講緊邊隊？

講緊垃圾時間派個zaza上場，即刻做嘢zip夏登隻腳果隊呀！

又訓左

收到風今日宇宙勇主場，柒箭係佢地主場未贏過
上場炒40分，今場起碼炒80分

又鞭

死返玩具台啦屌你老母

自貼左未

死足狗死番入老母個閪度打飛機啦